呢個時候最安全係唔係一樓一

屌你老母啦蓋sir

唔使身份證登記有訓有沖涼

攬住個北姑訓覺

蓋清係有啲計

牙蓋又搵機會貢上yoyo度

你贏

金鐘有咩 灣仔usb 就多

今次記住著尿片

去深水埗

咁都比你諗到

牙蓋係有啲腦

最安全係桑拿，求其齋沖齋坐幾個鐘先

一樓一過埋夜？

阿sir放工去休息會唔會遇到啊

咁你都諗到

駱克道

拿 呢D就真係feasible

個D乜鳩去老蘭就收皮啦，係咪零用錢少定係年紀太細未撚去過老蘭，所以唔知道老蘭晚晚都有龜睇撚住

去墳場最安全，人比鬼可怕

去爆房 桑拿過夜 亦得

呢個好似太刺激

女同女會發生咩事

去警署最安全
因為最危險嘅地方永遠都係最安全

咁撚夜去墳場講唔講得通

記唔記得有套戲叫蔡鍔與小鳳仙？

墳場冇保安就可行
同埋要就腳

俾一千蚊去一樓一過夜啦。

辛苦成日。有得屌埋

老黑開架wo

1萬個揾yoyo的原因

佢返屋企

警犬唔使叫雞吖？

咁都俾你諗到

佢連雞場都炒埋

返去雞場就當係屋企

咪撚25啦

估唔到連雞都有得炒

順便出出火

蓋=孔明

軍c

最近係錦邦？

支持蓋清下次出嚟帶領示威者

冇睇過樓主篇賽後評咩？

咁都比你諗得出

又起作用

蓋清，啪啪啪啪